不如直接比個杯巴 係咁犯規都唔吹

又單刀推人
又怪腳
又黑哨？

條撚樣壓頭唔吹又點計

又黑哨係猁狗口中講出嚟特別正

不過有真猁話屌疤狗黑哨係假猁

真利會唔會改個咁ge名
自己諗下

下個標準回覆: on9= 假利

係 真係好過份